全體連登手足 支持＆感謝太古街坊

睇片見到一出事 成班街坊己經赤手空拳湧上去救趙家賢
見到手足已經出盡力想拉開條仆街 四五個人狂打條友 條友頂唔順只能死拉住趙家賢
條仆街最後係俾人打到爆缸入廠 要記得條藍屍手上本身係有刀 街坊手足們可以即刻衝上去已經好犀利 唔好再話手足唔做野

手足的確仲有好改善空間 可能需要訓練
例如千祈千祈唔好打斷人地手手腳腳 唔好踢人春袋 唔好劃花人地塊面

唔該所有人一齊感謝今日有出黎既太古手足
香港人繼續反抗 還拖
分化撚 阻膠 全部同我返入你老母個閪度

光復香港 時代革命

手足你地好勁

又打飛機，好撚嘔心
又係見好就收

加油

毛澤東：
「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，

不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。

革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

太古圍緊，唔係街坊就走先。

推

太古街坊加油

全民勇武打狗之前
從私鳥出發
慢慢熟習

太古tg

單單打打啲仆街係毅進垃圾狗同分化五化